請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

附link
Pompeo發聲明悼念李登輝 葬禮美方特使級別引外界關注

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

block左好耐

一條片睇清楚美國波特蘭班示威者係幾撚on9

#14, #19, #50, #53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

H&M旺角家樂坊旗艦店 租約期滿走人 月租達900萬

#251 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

台灣人:美國不應幫助香港人

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國務卿蓬佩奧：西方國家正勝出與中共的競賽

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成日詆譭